開心速遞（214）港女安 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

我同朱00先係天長地久架

夫床前犯

安仔動作都好港女

捉姦在床

3P

痴線大被同眠，買早餐

澳門腳

安仔呷醋

呷醋

安凌幾時一齊

安仔：琴晚有冇互射到

港女安

氹仔會唔會加入

00做咩對其他人咁好

成個王小虎咁

氹返我啦咩

今集基到

因為想令佢呷醋

識氹返我啦咩

死港女明明港到爆，一有危機感先扮溫柔

小器器

真係好撚小氣

真係死港女咁

好基

小氣 安

分手

今集最後安仔發現自己愛凌凌多過愛bonnie

最憎人地d爛gag好笑過佢

分手咁

真係好港女

分居？

仆街成家係度食花生

00係咪想測試下安仔有幾愛佢

gay

安仔想00氹佢

分手港女安

要執野唔再同居了嗎

港女分手會做嘅野

當我係咩

小器鬼

安仔仲唔快啲搶返凌凌

帶埋氹仔？

啜鳩

分手執野
名義兄弟，實然夫妻

搞到好似分手要俾番啲野ex

帶埋上黎

安仔係0
朱0係1

同我食飯

真係兩個

真係好似港女分手

氹仔係二奶

個樣出左水

小器安好搞笑

屌真係

氹女

氹仔都上

00帶埋氹仔上去踩場

衝去開門

啱啱陰陰嘴笑

口是心非都似埋

介紹返

即刻想原諒
傲驕安

安仔點頂得順譚道德啊

媽咪呀仆去開門個表情好可愛

好怨婦

帶埋入屋， 宣戰

屌氹仔坐到成個女人咁 肯定係gay

成班食花生

踩到上門喇
仲唔還拖

三姨

情敵踩埋上屋企

個澳門仔條眉咩意思

又提葡國雞

氹仔上埋熊家咁大膽

屌個氹仔真係好gay

屋企人唔驚冇咗孫新抱咩

葡語

佢話鍾意仁哥

澳門大學都係3點幾

安仔d 表情好正

喺老婆面前讚第二個女人

3e 技能on

葡語gay點講啊

帶埋氹仔上嚟真係

唔好搞安仔

氹仔好撚gay

安仔真係酸到爆

夫目前犯

個坐姿gay到

傲嬌

又黎

連戲

傻強把聲

小器到

已經好勁

回帶！

安仔

金城安終於發現
自己戀上00

此情不在

好sweet

傻強

安仔終於發現自己最愛係00

好gay

哇屌
好gay

阿壯一面問號

甜笑

安仔個樣

安仔睇到好冧

安仔個眼神

安仔要沉船啦

cls

你老味好基

港女分左手又唔捨得，係咁stalk番ex

甜笑安

只可以聽到傻強把聲

頂你甜笑

兄弟

碌草地呀！放碌草地出嚟呀！

愛情來的時候

都未分手
做咩咁快回帶

終於知自己心入面係00啦咩

阿壯嗰樣

屌好正

金城安臨尾個含春笑

安仔回憶返之前同凌凌嘅嘢
真愛啊

正

Gay撚到裂

係情侶呀壯

呢集gay撚到

安仔搵阿壯算啦

瘋狂回帶，唔係兄弟呀，係愛情呀

真係只係兄弟？
呢個時候做咩仲要咁口硬

小氣到

今集好撚基喎

好hehe

經典場面

真係好gay

好撚gay

救命啊

牙壯都收買埋

佢地套死亡習作係邊集？ 好似miss咗

笑到癲

熊家其實好支持安凌
安仔快啲勇敢面對啦

又係呢套

未剪個d

咩兄弟呀，好明顯係愛呀

Gay 到呢

好能gay

安仔做港女真係入型入格

菊花

桃花呀

00菊花不保

菊花依舊

菊光依舊屌你老母菊花安

港女安係個醋埕

dllm菊花

明光社要唔要投訴

真係好怨婦

菊花依舊DLLM

菊花似舊

編劇痴撚線

含春樣→

仲兄咩弟

佢個眼神好正

金城基

耶 菊花依舊

今集好高質
菊花依舊

條眉真定假

唔好取代傻強

基味加菊花
玩到咁咁盡

氹仔尊登的

安仔失戀了

佢條眉好粗

嚴重受創

molamola

邊條友逐個逐個咁負評

屌，好撚gay，編劇洗唔洗咁就連登仔

屌 成版菊花依舊

唔係收咗皮好耐咩

好撚gay阿

對白好gay

癡撚線劇情

輸哂

Cls

cls
好gay

紅藍出CP

好虐

呢兜係炒飯

成檯飯

炒緊咩

佢炒到好差

氹仔好基

安仔自己煮嘢食

炒到薯蓉咁

00幾時反cup

我現時自己可做飯

點解全部菊花依舊都有負皮

炒到周圍都係

傻強真係慘 話唒都算係要角

我現時自己肯做飯

安邦黨

阿壯明顯八婆挑撥離間

好正

和好啦

朱生

熊家助攻

港女安分分鐘第一次煮飯，唔好咁苛刻

gay 撚到扯旗

個氹仔好嘔心

負皮嗰個可能咁啱比人爆菊花

呷醋呷到佢

安仔嬲到

呢集好撚痴線

如沐春風

大家姐：名作家
水水：副總監
心如：補習社老闆
阿叔：戰地攝影師
廢老根：速熊老闆
安仔：

投機友

床頭打交，床尾和

凌凌終於上嚟返安仔

今集成集都bl

笑左

有冇內幕爆

好sweet啊

00即刻補飛
笑得好甜

安凌先係天長地久

氹仔快啲離開凌凌啦

咩事

安仔真係gay到

安仔真係易氹

廢老根：咁鑊飯點算

有無憎hehe劇情憎到咁癲

個樣想點

屌

壯壯助攻

安仔：攝影師朱凌凌愛妻

港女安笑到

阿壯都係安凌黨

阿壯sick ball

好小氣

入房pk

壯

沐春風

菊花今始為君開

安仔好易氹

屌笑死

傻強去左邊
前排冇睇到

00根本就係想試安仔

鹹魚返生

點解可以咁gay

壯壯

阿壯助攻

呀水講哂連登仔心聲

00好似偷食咁

條仔真係好撚柒

00出軌

朱凌 player

大橋

偷食

一腳踏兩船

一腳踏兩船！！！！！！

重唔入黎

偷情

一腳搭2船

仲唔入嚟

算

00始終都係掛住氹仔

痴撚線

hehe到

偷食咁款

偷食凌

00偷情咁款

廢老根

葉念深式結局

00真係好似偷食賤男咁

一腳搭兩船

入房

00真係好有精力

Hehe到呢

番左澳門先搵安仔

其實最好係阿壯

偷食jm9

一腳踏兩船嘅00

00好靚仔

咁都有資訊窗

廢老今集成集係度講乜嘢

一腳踏兩船
熊家認證

屌，以後見學校唔睇

澳門大學落廣告

覺得朱0好狗
安仔

呢集好gay

大館

凌凌好靚仔

全家都支持一齊

咁都有廣告賣⋯⋯

澳門大學都要賣廣告

頂，同我諗既一樣
一腳搭兩船

係00先咁易氹咋

個氹仔似係真hehe

開套劇俾佢地啦 港版上癮

澳門大學廣告雜誌?

朱ling唔準咁對安仔呀！

今集有贊助？

多左片尾鳩up環節

原來呢集係澳門廣告

大橋人工島wtf

KC

KC型到

屌聽日

澳門大學講出黎俾人笑啊

宜家我活係香港唯一既樂趣就係睇愛回家
放工睇到呢d劇真係好relax

奶到

聽日又痴撚線

做乜鳩

㝽仔死開呀屌
比返0安我 仲唸住呢集會甜

得到官方認證粉絲福利

kc

易先生

石膏BOYS

係咪乙水大學植入式廣告

池富走音

池富抵撚死

kc真係百搭 連阿孝都part到

笑死 一腳踏兩船

編劇 何世傑

氹仔係新人？

點解傻強話走就走左咁撚慘

彈開啦氹仔，阻住安凌

講哂重點

朱凌凌包2奶

原來澳大專出零仔

最近呢幾集都好正

港女安好易氹

希望icy又睇到kc咁型既一面

氹仔出多d激下安仔啦

日日都咁正

雖然無預期中咁甜
但都收貨啦

好正呀

more hehe plz

港女安笑返個下真係正

凌凌一腳踏兩船
唔怪得頭先阿水叫凌凌做G凌凌啦

何世傑做得好

你get到重點

何世條都係腐男原來

今集好多粉紅泡泡
睇到我都忍唔住係咁HEHE 笑

覺得今集d雙關語有d尷尬
過左火就冇咁好笑

真愛一定要經得過暗湧

傑

安仔演技真係越來越好
今集好多仔細表情都好到位，尤其開門前口是心非、忍唔住滿足個樣

聽日似好cls 好睇咁喎

港大出港女

KC馬家化
咁撚有錢

今集港女安d呷醋神情堅過石堅
幾時拉埋天窗
朱0表面乖乖仔實際player真係

呢集好正呀 嗚呀 凌安

KC做咩咁有錢

00可以為安仔
放棄bonnie venus
安仔得唔得？

開門果下勁甜勁可愛

偷利是

多謝編劇讚美編劇

Kc terry大叔的愛

變真hehe算啦

光明正大係一齊
唔使雙關語

好啦，咁我收貨啦

今日好似水水講左好多次大學咁教你㗎
比平時多定錯覺

唔係話得罪高層咩
去左出面嘅劇客串左個角色仔

00笑得幾甜

原來00係player...唸住有壯壯神助攻最後會HE點知暗藏玻璃碎

安仔幾時同凌凌正式一齊

好似講咗2-3次

00快啲同氹仔反面

唔係㗎 自己係hall 住時都自己煮

點解冇「咪成個怨婦咁啦」果張圖？
百搭個喎

真係犀利，可以將個又懶又殘廢又無用又港女又小氣既港女做得咁得人鍾意

世傑一定係連登仔

安仔條片係咪呼應00條回憶殺

我打完果下先諗起，重識電飯煲煲湯

但唔開心凌凌變咗做player
明明以前好pure 好true

Terry利是錢定Helen姐筆遺產

原來朱凌凌係hall roommate 都係安仔 今日先知

安仔自己睇返啲安凌片嗰陣嘅會心微笑先係神來之筆

安凌好勁,一集有成七百幾八百個cm

係喎 一時唔記得咗

今集好值得重溫安仔啲演技 超細緻
勁好睇

安仔同凌凌今集真係好鬼死正

關咩事呀，上次佢兩個飲嘢果集，單集收視印象中好似有29點，所以咪拍多集囉。（我估

佢不嬲同鹹強一擔擔，襯人訓教非禮人

好想cap返 安仔喺屋企講話00係佢 ga

好似本身00個roommate走左，之後安仔有集要住hall就搬左嚟？

00呢種人點會得安仔一個好朋友
以前細個圈子唔夠大啫

希望下一集就一齊

唔知今晚單集會唔會創新高

一係tvb開套網劇名正言順hehe囉
今集為左笑點，熊家格硬用d唔符合語境既詞形容佢地，所以有d尷尬
可能因為一集塞太多

我覺得佢一開頭會果斷放棄凌凌
但過咗一陣就會發現原來凌凌先係最重要

真係痴線個表情真係有層次，又甜甜地又回憶當初咁

以前係真天使 又好仔又正氣
比編劇2.0左，又唔記得有ex
好似bonnie咁，由bitch格變善良

再之前有少少眼角濕添

朱凌凌最後氹返嬲豬安(*๓´╰╯`๓)♡係愛丫

今集好睇，快啲有下集

要睇之後迴響大唔大 同撞下運

之前有一集講安仔搬去住hall有自己煮飯，煲湯仲勁過廢老㗎

我記得果集淨係預告都推足一個post
今集已經算推慢左

估唔到係一直落去都係
住hall 都好耐之前

今集無上次咁爆
雖然都好正

現實啲睇
安仔呢種人只會愈大愈冇朋友
冇內涵 冇理想 成日鳩fing fing
細個個陣 成班朋友都心智未成熟就冇問題
但到班朋友有咁上下成熟
愈黎愈疏遠佢係遲早既事

屌 齋睇文字直播同圖都feel到好gay甜
好想快啲睇重播

點解安仔剪果段片阿壯get唔到
但係凌凌睇左又會明白安仔心意

始終冇乜親熱鏡頭

之前大家許願話想睇Kc 大小姐係劇入面攞獎
又許願成功？

還我楊秀惠莊思敏

咁重口味
楊秀惠好悶喎

terry最早得獎

最佳非人類角色獎

係凌凌既賢內助

一分鐘咁多負評

安仔真係做得愈嚟愈好
有自己特色

趕客孖寶

有一日如果有咀咀鏡頭放預告
一定爆

嗰集嗰兩個鏡頭gay咁多

因為兩公婆心靈相通

係要提番啲唔受歡迎嘅野

仲要0正評

當時00同bonnie分手都係因為佢太愛金城安

仲有抱住跑樓梯

再一次飛bonnie就好睇

你個名

凌凌唔準呃安仔

今集我真係唔太接受到港女安。

安仔呷凌凌豬醋仲多過呷bonnie醋

凌凌接受到咪得囉

因為安仔實在太可愛了

第二個同埋應該插死左lu

比返真天使00我唔呃安仔 好仔 正氣

同Bonnie分手啦當然安凌唔需要一齊 好兄弟夠了

如果現實有個女仔係Bonnie都幾慘
被凌凌飛 同比安仔飛（許願池）都係同一個原因
仲要比人擺上枱兩次做煙幕
我係bonnie不如憾頭埋牆死左佢算

角色對演技要求好高
特別係好自然嘅喜劇演技
唔係安仔演 都好難搵第二個人演得好

又一經典

王國鐘意抽水， 咸濕三人組

不過今集其實幾真實

的確有欣賞自己嘅人同有共同嗜好嘅人係易啲做好朋友
有新嘅朋友有時顧少左舊朋友

其實我諗安仔真人應該都鍾意拍同凌凌呢啲戲多過Bonnie
起碼大家演技對頻啲

Bonnie演技巔峰

今集除左睇凌安之外 都幾寫實
朋友之間呷醋真係好多人都試過
講真 邊個唔想自己bestfd同自己一樣當對方係bestfd
多謝編劇們嘅努力

00:入咗啦

男仔之間呷醋又真係少d

係呀 人點都自私㗎
雖然戲劇效果誇大左
但安仔個心態都係好可以理解
畢竟凌凌係佢最好朋友 但凌凌有新嘅好朋友
無咁重視佢 心入面總會唔舒服

係佢兩個先令人咁容易入口...希望keep住係咁就好

之後00仲要聽電話話約氹仔星期六去鳳凰山影相，條八婆搶走00 之後話畀安仔知，安仔又跟埋去發生啲蝦碌嘢之後俾00救番， 之後發現原來最愛00 ，直接向氹仔宣示主權，飛甩 bonnie

安仔點解會整壞凌凌個鏡頭，頭先miss左

比我啲朋友嚇親

安仔啲反應真係好正

點解可以咁on9

邊會有兄弟咁架 最多咪都係屌黎屌去

整個慢慢走mv 安凌版

痴線嫁真係勁似俾港女老婆食到死死下又無可奈何既港男

凌豬脾氣真係好好

唔知關唔關男編劇事
好多人都話凌凌係player呃安仔
但其實佢只係講善意大話
同好多男人一樣, 唔想自己女人亂諗野, 費事嘈

係00定熊家縱壞左安仔

凌凌一直好縱安仔
仲好意思講平時對佢harsh

幾時寫下一集比佢兩個
今集甜到嘔好正

今集係又甜又酸
安仔酸到

CC 何世傑

凌凌心諗: 你識到我先係你幾生修到嘅福氣!!

好似阿媽湊仔返學咁

凌凌甜言蜜語氹安仔如沐春風

安仔嘴角失守

床頭打架床尾和, 準備大戰三百回!!

寫多啲佢地兩個絕對唔局限係大學線

我諗緊 下次凌安唔會係港豬澳宣傳特輯掛

港女安見到昆蟲就呱呱嘈

醋男子要爆了

本集金句跟住嬲爆爆走左去

發完脾氣想凌凌氹返

知道凌凌要上嚟食飯就暗喜了

狗衝開門點知帶埋情敵嚟踩場心痛安仔

回味安凌的甜蜜時光

唔想自己女人（即安仔）亂諗野, 費事嘈

咁樣睇番cap圖覺得呢集真係甜到糖尿
聽日番工諗番都會傻笑

不過安仔有bonnie 凌凌暫時有氹仔
當打和囉 兩個都一腳踏兩船

如果凌凌係player使對安仔咁好？
唔係真愛我都解釋唔到

認真我淨係鍾意凌安兩個
其他真係比唔倒我果種感覺
求編劇比好結局佢地

結局就係大家都係各自成世最好既兄弟 雙方屋企人都當埋各自半邊仔咁 有冇女朋友是旦 但唔好係miss tong唔好係Bonnie就ok

kalok嘅演技真係好勁
今集又刷一個新巔峰
不過我比較希望佢同00維持係呢種bromance
唔駛真係一齊做cp 但大家又冇女朋友嘅關係

呢種曖曖昧昧最好睇

所有關係嘅曖昧都係最正

唔想再見到氹仔

但另一個角度諗而家開咗呢條線
遲啲可能再有得睇

我都係，真係睇得好開心，多謝劇組

不過今集都有留意到係凌凌其實唔係好留意安仔感受 同巴打失戀了一樣
比大家姐fake 一fake 就以為佢無事一樣
今次都要阿壯出馬去幫安仔出聲凌凌先知

SO快啲又同TT FD,等00又呻下醋啦

發呆大賽冠軍

可能就係咁，TT&SO之後多咗對手戲

如果套野真係做到過千集
應該就會講到安仔畢業，
唔知點解好想知佢畢左業之後到底會從事咩行業

等澳門再賣廣告就有得睇

多啲仲好啦

咁00點算

我覺得有TT 反而可以加強安凌兩個嘅感情

TT助攻

TT 同SO 係邊個

好你講架 咪撚小氣呀
既然係是旦 洋洋同00 羚羊配
vivian就配安仔 安仔嫁入豪門
非常之好

安仔炒飯

00加油呀！安仔做戲做得咁好，你要catch up 呀！

結果係Bonnie好慘 兩個ex係埋左一齊
明明之前已經懷疑過佢地係hehe

安仔嫁入豪門做廢青 話唔定都好過同Bonnie呢啲心地麻麻既人一齊

00都要catch up下識做人個啲先 學下ig個啲應下佢啲fans先呀個啲

同3E條線有得揮，bonnie係現任同前任00安仔自願
3E 強迫前任同暗戀者拍拖 國王阿孝迫上斷背山

bonnie 同豹叔一齊，豹邦配

第日應該都係凌凌負責煮（仲要餵埋）

齊齊哈爾 兒孫滿堂舞 急急如律令 咤！

菊花依舊
係唔係性暗示黎

呢張真係不得了

安仔嘅演技好令觀眾投入到

期待醋男子II

bromance戲出現菊花
係神來之筆

安仔真係好正 on9得黎唔作狀
呢幾日突登搵返哂以前安仔為主既集數黎睇

00阿哥朱天梯
SO = 城安

安仔真係好港女 要朱凌哄佢
同bonnie一齊果陣唔知有冇咁

阿水一集講左三次大學咁教你嘅咩

呢句口頭嬋已經出到盡

睇返00介紹澳門大學， 佢好似差啲唔記得台詞

應該都係臨時叫佢講

佢緊張到震。

一patpat
睇見都唔想食

我掛住望佢個樣都冇理佢講乜

清醒啲

講開又講，安仔開頭有搭晒00個膊頭又抽00水

真叔婆襟叔侄

David性格好過Bonnie好多喎
阿叔肯定攬實David唔放

豹叔唔係指馬豹咩 豹哥先係阿叔喎

呢集真係可以話係安凌神聖既一集！永久收藏
同出櫃冇分別

片尾凌凌入左去安仔房之後做咩都冇人知

你諗多咗。佢哋打基啫

激嬲同冇理安仔幾日
緊係要做返愛的事啦

係愛啊

但我覺得阿水係熊家入面頭號安凌黨
佢每次見倒安凌兩個一齊就陰陰嘴笑

係呀我係講馬豹
咁既然屈巴都講到凌凌要同廢羊一齊

我暫時都係最鍾意失戀果集
今集其實凌凌有啲衰
雖然都係抵on9 安，平時奉旨咁

安仔成日hea凌凌

00幫佢換衫著鞋擦牙爭在未換底褲咁都叫衰？

仲有隱性腐女三姨，熊家果然無得輸，好潮

其實可能換咗

主要係00同氹仔仲藕斷絲連，好似00比人分薄左咁
希望有後續

我都知凌凌其實對安仔好好
可能我睇得太投入

編審repost左一段安凌嘅片
甜到痴線

個含春樣真係好正

完全係戀愛中嘅少女樣

點解啲歌詞可以咁夾

kalok專訪, 入面有佢兒時照超得意!!

你唔講都醒唔起

呢一集令我想起一首老英文歌

如果安仔一路睇番d片一路播呢首歌

講朱凌凌嗰度佢講「如果我係女，我絕對會嗒佢」
你係男都可以嗒佢㗎

同譚道德原來真係 真鍚
仲要錫左好多次安仔好敬業

安仔真人都幾安仔

仲話譚道德啲鬚根好拮

睇好kalok feel到佢對演戲真係有passion, 同埋同齡演員中佢啲戲算係幾好，拍感情戲搞笑戲都得，而家都好難搵到咁有喜劇天份嘅後生演員

如果佢早二十年出世應該多好多機會

3E 見到啲BL情節佢真係會興奮啲

支持嘉洛
希望佢同凌凌都可以試多d唔同既角色

好難得而家有真係有演技有熱誠，外型討好又後生既演員
希望每個後生演員都有更多出頭天

我一直以為係借位
咁睇 譚道德真人都幾玩得同開放既人黎
佢都好敬業

邊個改咗嘉洛同ricco 個維基

ip地址203.163.216.7

咁公開講以前拍拖只係好奇心而唔係真心鍾意....
之前啲女朋友聽到會唔會好hurt...

支持 Kalok

好鐘意睇你做戲，加油

3次又真係唔多

可能係puppy love姐

外型討好，高大
同埋佢真係好有喜劇感，見到佢已經好想笑

電視個女主持好正

kalok細個真係好得意

不過估唔到原來之前打嗰十四巴唔係全部真打

好似有啲可惜，真錫但係出到嚟同借位差唔多

開波

做個出色的傍友！

分手大師

呀孝對池家真係好好仔

唔會跌啊

11萬

仲要還債

有你哋兩個賺幾多都冇用啦

DSE都唔洗考就11萬

人渣

見證左有窮人屋企人真係慘

試用都11萬啦

試用期咁耐咁feel

正咁大袋

池富好賤

證明際遇真係好重要

Terry

個個都失驚無神彈出嚟

屌，Terry自己彈出黎話我知呀真係好好笑

Terry呢套西裝好睇

阿孝幾時先有幸福生活
次次睇見都覺慘

成套野d人份糧都好離地

terry你著得幾靚都冇用喇

佢唔係文將係武將啊嘛

學刷鞋技巧

最佳台風獎

唔洗諗，生係池家呢世都無可能

培養氣質首先要飛甩池富

KC後面有最佳台風獎

好串呀terry

偷terry利是

就算係，佢家姐同阿哥都唔會幫佢啦，阿孝之前得罪過佢哋

後面個獎幾時拎架

池富真係仲惡頂過廢老根

仲記住偷佢利是錢

點解唔搵男朋友幫佢

原來吳家都係有錢人

廢老想學做上等人

佢男朋友都唔係上等人

Oh Jesus!

個sales 個樣

個sales嘅樣

個sales咁冇禮貌

呢part好貼地

個眼神好得人驚

11皮一個月驚啲咩

嘩咁平嘅 屌你個樣

頂你terry

岩呀，買野唔睇價錢真係標準
我都成日試身先睇價錢

d Terry d戲假到仆街

個sales眼神

又啤

個sales

Tie都入房試

阿孝

全部畀哂老豆㗎

個下biu一聲

好正, sales

所以佢退出娛樂圈

屌個sales

個sales好正

笑死

佐治教英文

__洋拎

西裝孝

笑撚死

洋化.....

阿孝個prease

講普通話呢？

有錢人食飯唔追求飽

眼闊肚窄大嘥鬼

係咪關係先做到

阿孝連scrambled egg都唔識，點英文落單啊

頂你個肺要做架

笑死 比個編劇100分

佢老豆咪都想佢學打扮

阿孝唔可以隨時去食嘢吖嘛

離地到

直接跟曹總學做上等人仲好啦

想當年KC 都貪個餐包

廁所食

又爆舅父

成日踢爆KC

terry 知咩講咩真係好撚得意

terry係咁踢爆

Terry 狂爆料

Terry笑到仆街下下篤爆kc

呢集笑到仆街

佢攞獎個喎

KC好慘

乜都爆哂出黎

好似好耐未出過

on9安

超級大喇叭Terry

Terry成日多口

柒安

00

咁都有安凌壯

大學班人係低下階層

笑到仆街

Terry跟黎負責爆大鑊

港女0點解條腿打得咁開

Terry 好可愛

型到噴汁

On9安做配角都要柒一柒

又有安凌

啱啦池子孝快啲賣甩個仆街貪錢老豆同好食懶做嘅美麗啦

大學三子咁都有得出

平時可能再開啲

Terry同KC一齊真係笑到仆街

身體柔軟

同安凌壯一齊果個邊位

大學生班演員真係做得好大學生，次次見到都忍唔住講，
睇到我好想讀返大學

唔脫離池家做乜都係嘥氣

阿孝無咗池富同美麗，一定有錢到溝死女

啱啱kalok個訪問都話佢當自己係讀緊大學

真係好好好懷念大學生活
上莊on99咁，唔憂做唔憂食，走下堂番下pt又一日

我都覺
真係好大學生feel 好青春

呀孝如果唔係家庭咁樣真係好筍

咁撚冇出色

見到都要扮唔識
Terry成日串舅父好正

編劇可唔可以寫佢離家出走，呢個家庭壞榜樣黎

如果kc見到傻強應該更加睇唔起佢哋

屌，係咁嫁啦，個個都發大達咩

依d叫自由

做學生幾時都係最開心

對自己好啲，個天都會對你好啲

佢同terry調轉身世就差唔多， 即刻變王子

一次半次姐

佢地唔識心靈相通

Terry好意思話人

唔洗驚趕到，日日自然醒，晚晚係呵玩

咁佢係咪唔去得補習社？

衣衫襤褸

伊三南柳

池子孝啲戲好似李思捷

咁啱佢哋個個都行商場

又上進，又仔，龍家王子

Terry又黎

Terry個個都踩

KC好柒

仁哥躺著也中槍

點解要鬥雞

冇人理kc

無視你喎kc

Terry好鬼誠實

屌 show價錢

Scan一次

個FF你做乜9

打佢

仲搵得多過kc

乜佢搵咁多

今集好正

阿孝人工同kc差唔多

搵得多過KC

乜佢揾咁多

kc 50k

諗起YouTube 托哥某條片

Kc仲低過阿孝

11萬月薪

阿孝仲高人工過KC

屌高過KC

KC少過11萬

髮型$0

髮型$0唔係自己剪係唔洗剪

Terry俾利這打

伸叔值100

屌你笑撚笑

菲利戰鬥力探測器咩

$100

岩先有一下發現，KC把聲有啲似哥哥

蝦老人

個人總值得100蚊

會唔會經理有幾層樓收租果種反杯

屌$100

池子孝多過kc

自己剪

唔理你咪做到上等人囉

Terry真係好撚煩

原來我都值3萬美金

屌你笑死

brack coffee prease

叫 KFCCoffee 啦

只要唔再同你來往 阿孝晨早做咗上等人啦池富

睇場合

阿孝係咪淨係識呢句英文

池富落單唔識講英文講一樣真係廢老典範

同佢老豆一齊邊會做到上等人

見到兜嘢都無胃口

豹叔外表值幾多

戰鬥力探測器

細力呢啲唔睇價值都唔使同佢做朋友啦

個個都有價錢分析 笑到仆街

佢企得幾型喎

屌，chok到笑死

啲scan笑到仆街

細力竟然有千四

大小姐著d垃圾黎咁點

個個scan一次笑死一次

唔理人,又太串

11萬 咩女溝唔到

未計底衫褲

白鴿眼

講咩旁白

孝好man

大把有錢女日薪11萬

jm9

月薪11萬真係好高

當佢空氣

終極白鴿眼

佢好似係串多過有貴氣

啲字幕起格嘅屌

阿孝西裝look係好型

白鴿

隻眼勁過鐵面陳， 不過用錯方向

金箔蛋糕想食

當老豆空氣

當老豆垃圾

扮唔識老豆

老豆都scan

scan老豆

連老豆都scan

唔係送貨失禮，係你個人失禮

當空氣

當佢空氣岩架喇

岩咖啦

真係慘 有咁既屋企人

變左Robocop

抵啦池富

呢個老豆就算啦

呢集係連登仔價值

比雷劈

nutelsa

連登仔

果然係子孝

池富真係垃圾

唔應池富就啱啦

咩佢蝦你
明明係你老豆撞爛人d野

照咁睇 阿孝一世都做唔到上等人

啱啦，呢啲仆街老豆唔要都罷

一早就唔應該認佢啦

池富

阿孝其實真係好錫佢屋企人

老豆死窮撚 唔駛理

屌，池家人幾時死，日日榨乾阿孝

美麗又秒左池富

真係係咁食

3e

池富你係覺得屋企人重要，就唔會咁對呀孝

雖然scan人真係好仆街但係池富呢個老豆唔認真係情有可原

隻手指

好心池富對個仔好啲

甩手指

撞爛野仲嘈嘈閉

啲包皮周圍都係啦

池家温馨

佢唔理屋企人既話，11皮自己袋已經幾有錢下

痴線

手指

個阿伯係有錢人

通常賴野

重唔係反杯

KC仆街了

反cup

有錢佬黎

速龍速遞 CEO，有地位識得過

有錢人嚟㗎！

一定有錢人